點解依家斟水要收錢

究竟係邊條智障諗呢條主意岀嚟
明明飲水機一向係唔洗收錢

推

雖然我知你講咩 但你咩圖咩source都無點討論

黑人問號